敗登快當選鳥 連登仔應當悔改

快D買返本習近平談治國理念，第時如果皇軍擺關卡問習思想，大家都要識答唔想識答後果可參考武昌起義後，滿人唔識講666 下場